「前4爭奪戰」車路士 對 利物浦 3

Hi

dogsta 轉左場都係超級殺阿人

咁快又變雲匪
明明之前仲懷念爺爺

變心變得快過女人

佢係馬會已經係矛撚啦

佢地真係諗住贏到馬體會
主場1-1馬體會除左輸之外真係最差結果
同埋佢地j開條攻擊線係歐洲其實已經係二線

我地 怨婦留返決賽前先慢慢串牙仙奴

留名

最錯係放走豬腦

想轉plan b 都唔得

Agger 第一回合有豬腦唔只一球
龜哂係禁區玩燒味

爸打們可唔可以何B仔係邊個。個個都少鬼佢 。
交稅佬我知邊個，佢講嘢係有問題

爸打們可唔可以講何B仔係邊個。個個都少鬼佢 。
交稅佬我知邊個，佢講嘢係有問題

630

迫害爺爺

人稱波台公廁

其實內心幾想雲爺贏個盃先走，話晒英超一代名帥

對來利講

馬體會應該難打過皇，巴，拜

好彩被人踢鬼左落去

練習定下場點樣多謝球迷來現場支持

好想決賽日o係酒吧睇波.. 再唱住Allez allez allez 哭Song....
所以好想Join球迷會D睇波活動
但係又驚好似上次去Join R霸咁

買幾千蚊皇冠軍咪得

唔明買奧巴做乜
等多半季先買唔得咩

贏歐聯要踢世冠盃 飛到老遠踢多幾場 搞到啲人又傷晒 不了

所以我縮喺屋睇算了

We’ve conquered all of Europe
We’re never gonna stop
From Paris down to Turkey
We’ve won the fucking lot

Bob Paisley and Bill Shankly
The Fields of Anfield Road
We are loyal supporters
And we come from Liverpool

Allez Allez Allez Allez Allez Allez Allez Allez Allez Allez Allez Allez

Istanbul we won it five times
要作新歌了

同一大班fd去睇
獌軌鏝都有
仲有鍠
就係得我一個利

好洗腦

有冇清晰的version ?

Youtube 果啲全部都係live ，好多雜聲

為咗避免口角 都係自己睇算

今朝聽到一隻Salah新chant LOL 都好洗腦
Mohammed Salah,
A gift from Allah,
He came from Egypt
to Liverpool,
He's always scoring, It's almost boring ...
So Please don't take Mohammed Salah away

咁似路爾斯加西亞首chant嘅

得呢首相對清晰啲
但又多咗啲廢話

hahahaha係一樣的

阿狗球失波
個中堅逗到咁深, 個右閘發緊夢

中堅.....右閘.....

我地決賽都會係咁上下

呢篇簡直係精文

D人話神軒賽後捉住model黎屌
真?????

好似叫佢 penalty 要企定定？

Mo salah
Lalalalala lah lah lah lah lah

定係比under射果球屌佢唔出黎迎波？

雖然話12碼無得怪,
不過MODEL真係次次都捉錯路,
都唔容易

右閘當莊越位唔理啦，但梅斯達菲/張伯斯企咁既位是做咩鳩

Jack Butland's glove worth £35m, says Stoke boss Paul Lambert

自己留返落去 英冠用

賣左死全家

等睇鏝買黎儲英人名額

捉過牙kane囉好冇

佢本身都OK既,
不過今年真係柒撚到屌米級

35m買到隻手套
即係班友想看下收唔收到50m

曼城由馬列斯同山狗 已經見到

佢唔會同你癲

本身最已陣
使乜再癲價搶人

睇到阿狗歐霸出局，就係爽！

想偏鋒踢歐聯？冇咁易

咁又慘 遇到馬體會

諗起曼狗果年 遇一堆google隊

軒

迷軒

哈哈，爽，等睇阿狗沉淪

馬體會好波

利記對車仔，加油！要分呀！

自己今年又唔算好反感阿攞
當幫雲爺爺送禮

是唔明
點解一堆阿因為輸馬體會1球 屌哂鬼
屌鳩雲加

你話被人大炒都算
依家輸馬體會1球出局

好大問題

齋睇結果無意思
利撚5:2贏波都可以好似輸波咁屌啦

上場打得好過琴晚

跟本入兩粒成班已經當入左決賽

放鬆左 (定其實係體能問題 ，)

主場前70分鐘

羅馬連過半場都成問題

利賓納真係可以考慮搵米拿代言

體能應該都係問題,
始終中場無人輪換,
見到高普係咁叫人迫都無人主動做壓迫

決賽夠時間休息應該唔會咁差

利物浦慶祝殺入決賽 隊長軒達臣當眾責備卡列奧斯

05年當年上半場重演多次

全靠文尼有態，沙拿對stoke city 就開始明顯下滑，希望係我錯覺

對羅馬2nd leg 打得好：

文尼
Jelly 仔
vvd

lomo 都還可以肯跑動

佢兩個有前科啦 都唔知係咪有心病

在錄像中看到，軒達臣似乎對卡列奧斯在比賽中某些高空球的處理方式有意見，隨後卡列奧斯亦作出回應，最終二人繼續與球迷慶祝。

網民看到了這個情景，亦有不同意見，有球迷拍軒達臣盡顯隊長本色，雖然風格未必人人受落，但這名英格蘭國腳確實做了該做的事。不過，亦有網民表示晉級後應該慶祝，軒達臣做法不恰當，不應在慶祝時責備24歲的卡列奧斯。

有問題體能

太盡呢幾場波

下半場中場超疲倦mode , 米拿個樣

一早要中場衝去龍門度屌啦

he gave Loris Karius an earful, after the German goalkeeper ignored his instructions for Radja Nainggolan’s late penalty.

“I told ya, don’t move!” he says.

If he had stayed in the middle, he’d have saved the Belgian’s driven spot-kick.

Thankfully, there was no time after the goal for Roma to try and score another, which would have forced the tie into Extra Time.

應該講緊12碼

沙拿係八強首回合傷一傷之後個態真係無之前咁癲,
雖然都入到波仲有球世界波
但走動無之前咁爽同射波多左食唔應

馬後炮

咁計即係軒做過功課睇d人12碼習慣

球十二大大力狂抽

利賓納可以補充體能？

神軒一早知

講到我有少少想飲

呢啲應該係龍門教練做 可能當時高普叫軒神提水 然後model唔撚聽

成班不射男 猜猜猜

【高普兌現承諾】

Liverpool Echo 報導，兩年前，利物浦失意歐霸決賽，但高普堅持球員參與事先預備好的賽後派對。派對期間，他對所有球員說：「兩小時前，你們感覺糟透了，希望你們現在感覺好點！記住，這只是個開始，我們未來會踢很多很多決賽！」

之後，高普高聲唱起 "We are Liverpool"，感染了在場的球員及職員，他們亦隨即同唱，暫忘失利後的傷痛。

兩年後，高普的預言成真，利物浦不但再踏足決賽賽場，更是歐聯決賽！

“Two hours ago you all felt s***. Now hopefully you all feel better.

“This is just the start for us. We will play in many more finals.”

希望有個happy ending
請到高普係三生有幸

其實成日話 oblak 撲 penalty 廢又講唔過去
佢習慣就係企中間，都救過好多球
只可以話對皇馬嗰場唔好彩，俾人睇穿，全部射左右死角

雲爺爺既遺策

當日決賽如果出到沙高
真係可能唔同哂

【謝拉特初步同意掌格流】

謝拉特從羅馬直飛倫敦、與格拉斯哥流浪代表會面洽談合作事宜，據報謝拉特已同意跟格劉簽約3年，雙方已握手作實，將很快作正式公佈。

當日有 robertson 已經贏咗

Warnock 幾時同過米拿同隊?

AV

米拿係利踢到掛靴啦

連隊長既話都唔聽, 賣撚左佢算啦

好難講, 覺得佢會踢到36,7歲先退
係利最多踢到34,5

呢幾季除左manninger 有邊個可以係度退休

球員兼助教都好

起碼要續多年

出年係最後一年

【想要生活好】

大帝 LeBron James 2011年晌 FSG 邀請下以 US$6.5M 投資入股利物浦，現時估計已升值 5倍，價值最少 US$32M

fsg又贏

做球員健康/營養管理果team喇

成日注重健康保持fit呢樣好難得

同米拿傾緊續約

客串黎打下龍門/中鋒/中堅OK?

和諾克
我當年都好鍾意佢

[url]

出面有個高普表情post幾撚得意

奈何果時太多左閘

同埋成日傷, 預備組年代好似斷過2次腳

睇完IW, 終於可以傾番波

今年除左贏前場三子 ，其實兩邊閘都好勁

係樂子有時失雲幾場

下年攪大埋個中場 執多隻中堅 ，補下個板凳

覺得fsg今年spending唔會過100m

放比沙拿幾腳長波 已經睇到級數

我覺得佢助攻到前面入波幾下抵到佢犯錯幾下

19歲仔交學費岩ge

(但係歐聯決賽咪撚膠啦)

佢下年可以繼續打英超正選了

從一名業餘球員，成為一名躋身歐聯決賽的國腳級後衛，安祖羅拔臣的故事近日於英國引來廣泛討論，並意外讓此子於6年前的一則 Twitter ，獲得球迷們不斷轉發。

當年，安祖羅拔臣於網上留言道：「沒錢的人生就是垃圾，我需要一份工作。」為生活，他曾擔任球場的售票員，但期間一直沒有放棄成為職業足球員的夢想，最終於今季苦盡甘來，不僅於利物浦領著5萬鎊的週薪，更順利成為球隊的後防主力。

要對牙朗同放題路

下年中場
傻軒 後備料
米隊 老了
Lomo 重要時刻出現
La子 ox子 玻璃
基達 得一個勁

馬細佬失位 樂子一腳長波比沙帝 一比一扭過華拉尼 傳去中間比文尼費奴入

利串ff

所以就係話中場要買多1-2 成班玻璃

你同我定fsg一定唔會

決賽一定會有個中場去幫牙樂 ，到時似係中間比人拉空多

It's 2012. Virgil van Dijk battles abdominal abscess. Andy Robertson battles unemployment. Jordan Henderson battles on after being told he can leave #LFC. The stories go on...
They are now all in the Champions League final!

其實軒真係好勵志

賴死唔走 做埋隊長 又有得入決賽

以佢質素人生已贏

英冠仔3個

果陣傳賣去邊隊 係咪富咸

Yes

奸商賺到盡

Ruben neves我是支持的

出名唔代表勁 獌聯班垃圾證明左啦

如果neves係高普/tc想要 一定支持

軒都應該踢到掛靴咖啦係到
無人要 + 隻腳唔踢得耐

賣左沙拿spend幾億都得啦

James Madison 20m樓下可以一試

慘

28了
諗唔到有咩代表作

眼神制敵

軒係醒水肯跑做工兵 佢出道果種踢法淨係踢到d 英超本土小型球會

踢翼又冇速度 淨係識斬波

真係神來之筆

季初喺大農場睇緊嘅前一日先announce 加盟
好似好多都屌哂鬼, 又話下遊/英冠料
又話做咩唔買big name.....

但係呢個彈起到呢個地步真係unexpected
雖然salah VVD Ox都好好
但係至少呢三件都已經証明咗少少
jelly真係

岩啊

唔充大頭鬼
肯做下把位，捱下

呢條癲佬真係好野 睇完覺得好感動

買個陣已經覺得係好野
至少好過屌摩
點知最後超出預期

車路士導彈入球.gif
當面屌鳩傑斯(搞弟婦).gif
15年推大位入世界波

係驚佢無啦啦大傷

之後好似Lu Lu咁打唔起

一開頭覺得同屌摩差唔多
果排摩d 表現又好返少少
之後jelly 越踢越好

係咪有傳過去熱狗

我諗搵個正常打開左閘都好過屌摩嘅

但係真係彈得好快
VVD未黎佢都好少爆炸, 唔使人幫
係打修頓作客果場有兩個失位
佢值得食埋屌摩份約

連續兩年負NET SPEND,
竟然會仲有人會FF FSG會洗100M

放心 我地善堂來 屌摩繼續有約續

垃圾上場散下步，做雪糕筒
又有人工收

it will be a 200m ........

我屌你老母

死喇 如果有歐冠 垃圾軒同謝四平起平坐

OK,
SKIP左個冠軍

眼神啤鳩DC狗真係好撚型

實比人拎出公海笑

明明純文字討論 但係都好有畫面

點會平起平坐
淨係計2000年後 謝4一定係排第一啦
攞既杯係軒既幾多倍

人生最光輝時刻都係同場上表現無關

淨係計關鍵時刻企出黎都計唔到有幾多啦

啤哥斯達都搵唔到第二個啦

軒算有隊長風範嫁啦
你睇下啞仔

而家上一代啲人差唔多退晒落黎 新果代隊長好似硬係唔夠之前咁似隊長

啤贏對手有3分

只係謝4將個標準set得太高
軒提場都叫多 簡傷左之後佢打得比季初好好多
作為一個隊長我覺得佢合格啦

場都無得落，同啞無分別

好家實啫喱加盟個陣我完全冇理過 完全唔覺得降班料可以搶到正選

諗住睇摩仔7多季 點知真係robbo勁撚到咁

最撚恐怖係真係一場比一場踢得好 一場比一場穩 助攻一場比一場入肉

話說jelly係高普想要定球探推薦

上場老母入波前嗰個進攻 jelly快到

tc

其實軒真係好神奇
過到黎比人話駁腳料
踢踢下做埋隊長, 國腳都做埋

但依然係駁腳料

屌你老母睇完懦夫tg 賽後dressing room live少少片段真係覺得佢個樣同性格2個人黎

性格真係鳩到 同個個都玩得埋

依家明點解ox串鳩佢咁耐都唔嬲了

who do you think you are???

落場都咁鳩 不了

垃圾黎講 都算屌打梅斯達菲同高斯尼ge

慶祝第一人

仲未睇到佢係隊既作用
成班本身都叫自律 好少跳掣
後防又有vvd帶住踢

個live淨係識講finale finale

留意到大家又開始想反軒

Neichisinga still have no money

前緬恩斯體育總監希度：「高普和布華士不再合作？這是一個我難以想像的畫面，皆因他們總是一起工作。雖然他們都是情緒化的人，並會經常爭吵，甚至會吵得面紅耳熱，但結果總會是結伴前往酒館消遣。」

有啊 25m英鎊果陣黎講都算貴

反軒既唔識波

曲高和寡 是撚旦啦
有個賤種fd仲話軒廢 冷笑一聲話佢唔𨶙識咪算

軒受傷先知軒嘅好

有冇睇場波？阿輸緊踢到贏緊咁已經抵屌

新一代球迷識別器

今次再輸講咩好？可以幫佢諗定

根本係球員垃圾又懶
唔係第一日啦
仲瀨哂雲爺爺

雲加係領隊
佢冇能力催谷球員士氣，冇能力感染球員將士用命
都唔屌得？

軒個發展方向都係學謝4尾果幾季之嘛

大佬，謝隊咁傳奇，我諗無乜人超越到佢喇。

中肯。
阻擋對方至少三成攻勢 不知幾有用效率

睇撚到嬲 唉

頸巾

下季要join A12 ,
Join 咗官方球迷會先發現比A12 少好多野

迷軒果班食開屎？

係要攞軒同個125年球會史上第一地位嘅傳奇比較
有咩意思

睇個勢下任隊長九成都係vvd

等睇軒黎緊兩場大戰射幾球世界波 班反軒收聲

希望vvd會長留利記

有機會係Firmino

如果軒隊奪歐冠 下年有keita 贏埋英超
即係條垃圾有可能起越謝隊？

我諗佢要學咗英文先 黎咗幾年好似都唔識講咁

而家A12咪官方

點好意思同你爭食呀

我迷開君子

同路

no look訓話

佢d英文仲差過我架喎

諗住呢個weekend上官網訂

尋晚睇完復仇者，我諗未來兩年都唔會睇英雄片，開始睇到悶

TAA再過多幾年KEEP到正選都有機

呢套唔算悶架啦

而家已經做緊太子

呢套算好睇，係呢幾年睇得太多

打後一格踢防中?
唔得WO, 成日傳波都傳唔到

决賽踢好啲即上神枱

平d?

你唔睇下集點算, 未完WO

下集等成年 差唔多啦

唔洗睇啦，thanos收皮

依家英格蘭隊長係咪軒

鋪緊路俾佢做新謝4

今集真係好睇
話說我終於睇左, 有冇利子未睇, 廢時劇透佢地

軒今季季尾唔笠水就已經carry到歐聯決賽
我想像唔到佢唔笠水一整季會點

Sick ball

全世界都知啦，最後...................

算啦，都係唔講

差唔多，官網就15鎊加運費，會員有9折。順便睇埋有無其他野買。
重點係我唔係a12 member

唔笠水就唔係神軒啦

我仲未睇

無睇到呢集，亦都唔諗住睇
之前睇過ultron, panther,iron man..
黎黎去去都登場，有大佬出現，跟住struggle/dispute..跟住克服，艱苦取勝....wtf

想買條黎拉下係屋企自HIGH

邊個會要識英文先有錢架

買橡筋啦

其實今次都係 只不過係分左上下集

a12正名左啦
另一個垃圾黎

係屋企唱我們是冠軍

未睇呀屌你老母
劇透左死全家

另外果個垃圾悲觀下都比人屌

我都係

最衰係夏天 冬天就帶出街

雷神有返隻眼

今次有免費飛先睇，如果唔係都可能會唔睇

編劇話冇復活

原來睇波團嘅神秘人唔係杰寧

用時間石復活呀

Ok

你地已經劇透晒

雖然我唔係迷軒 不過我覺得佢其實好慘
第二果年 佢d box to box 好j 到 但可能因為佢太勤力既關係 踢殘左個身體 之後就開始打唔返果個水平 雖然我唔係佢 亦都唔知佢現家身體狀況係點 但佢打得返宜家呢個水準 我已經好滿足了 希望來季可以靠輪換 令佢每場都可以踢好d

用腎者之石呀

其實好on9
無啦啦下集又多個乜經期隊長

5月4乜都睇哂啦

結局thanos 一啪手指
成個地球消失左

有男隊長
無理由無女掛
想比女權插死咩

係就好，終於唔洗返工

女人學乜人做英雄丫

上左成個禮拜都未睇一係毒撚一係A0

希望thanos做中國元首

好波

已經劇透哂了

Wonderwomen

你歧視毒撚

用黎比人J

好係好睇
不過唔係tdk囉

有無av版？

屌晒你地老母

女主角既唯一用途

召喚正囝

阿伯大戰神奇女俠

隊長救Tony幫bucky還返tony條命果幕睇到喊

用time stone玩時間停止屌神奇女俠

喺日本同四個阿伯大戰，俾人撳住喺地下瘋狂輪流中出

好dirty

我地其實點都有前4

高普……感染到班球員，踢返果種團結精神，係其中一樣佢最值得利迷驕傲既嘢

想要場刊
最衰冇member

高普真係名帥當中最夾利物浦個個黎
仲要獌請佢都唔去
係要黎垃圾痢個下先難得

非也

魔性
vs
正氣

Fsg用哂成世狗屎運請到高普

佢當初識講野話唔洗買人
肥安就話要大執
Fsg理所當然揀高普

條片剪得好正

fsg: 高普符合球會方針同理念 最適合未來球會發展

想問下你呢個係咩網站黎 有無link

最後咪又係要買過條龍骨

利物浦

2年用左-20m

場場都話最後一場，真係到最後一場，唔知點解有啲感動
今季除左主場對馬里博爾，R聯場場睇哂，希望真係苦盡甘來啦

想問點入到英國store, thanks.

VPN都唔sick

咪燈啦

1-6史篤城
主場0-3 皇馬
3-4般茅
被西維爾反cup

gv

英國利既官網，要用vpn上同集運
如果無9折，計埋集運未必平過a12

睇篇野都幾感動。睇完真係有少少馬淚流

記得果時輸聯賽盃已經講過「記住，這只是個開始，我們未來會踢很多很多決賽！」結果同季就打歐霸

原來歐霸之後又講過

兩年後，高普的預言成真，利物浦不但再踏足決賽賽場，更是歐聯決賽

希望真係真係Happy ending

岩岩好5年

btw岩岩先發現原來jelly細我一星期only

其實睇唔睇到呢場隊波冇石內卜有乜分別？

今年又講多次

呢d成功特例

希望唔好變成鼓勵 買一大堆 平價人

比女仔睇既av

放心 fsg個買人策略就係咁樣以少博大
而家證明到係work ge
仲唔變本加厲？

石內卜應該會留錦囊比高普打鍠掛

若不是高普

係咪FIRM石內卜想去阿??

見到冇石內卜 即負4：2
其實利踢歐聯多數靠主場

從來冇firm過

去德甲

除左波圖

不過太廢 無代表性

想買人 先要賣人姐

見到張仔對鏝入嗰球
再諗起佢冇得踢世界盃同決賽就好sad

仲要好彩次次主場都拉開到比數
次回合鳩守等完場

原來要用vpn上 唔怪得我上極都係香港個網
Btw, A12係咩黎

對鏝作客2：1
不過主場贏咗三球先應該都有啲影響

係沙拿救世界先打散左鏝
如果唔入絕對會俾人反杯

有今生，無來世，一條垃圾後防線，全靠前面三個痴線佬，希望可以留住佢地多一季

決賽太勁 利win
皇四眼佬直接扔支票係亨利面前(應該來看波) 扔支票 直接上皇馬大巴走

太廢 利輸
又走

決賽太廢

沙拿果球都麻麻地穩
係張囝球遠射谷起哂啲士氣 之後鏝好似放棄左咁比我地狂攻 其實可以上半場轟個5比0
下半場比哥狗屌完就回神但太遲 加上老虎冇爆

講緊第2 round 呀

以為你講緊第一場冇野了

好想睇100分打決賽

高普教多仔時係咪都係成日train傷d 人？

利從來都係用英人做隊長

已經分唔到reus係本身易傷定比高普操傷

reus
成日FF會黎利

次次首回合都kill the game
5:0
3:0
5:2
?:?

嚴選軒三大金球
1. 對阿一扭四
2. 打鏝軒式重炮
3. 軒外飛仙

軒外飛仙係咪對車個球

但係除左波圖
次回合都仲可以成場緊張刺激 利物浦

決賽冇首回合 mola mola

利輸
沙拿： if u can’t beat them

呢個禮拜都會嚟多球

Sahin kagawa 國師 hummels subotic印象中都係多受傷

希比亞

大佬希

Ok 除左褲

今時今日馬體會守唔守到決賽既皇

軒式重炮

ok我記漏
但我唔覺利會俾非英人做隊長

記得聯賽盃決賽12碼前，佢同球員講完嘢，大喝咗一聲，雖然最後輸，但個畫面我好記得

香港既球迷會

最緊要識講英文姐 宜家時代唔同左 多左好多international players 英撚做隊長已經唔係必然

用現實石令你地以為利會贏歐聯

樂仔如果生性 幾年後有無機接棒隊長

幾年內會走

摩佬會想買佢 然後d利迷燒佢波衫嚇到佢唔敢走

莫講話嚇到佢唔敢走
笠水格啱摩狗咩

後生既野真係冇人估到將來點
變數太大 曾經我都期望過啲新謝四可以接到謝四班
二世祖我仲諗住佢會一路勁落去做隊長做呢盡

嘩屌！ 唔入利post了，成班劇透撚

仲未睇

上網睇啦

週末快d黎啦
想地干地比利記一個下馬威

諗起呢到一個二個屌哂鬼係到哭喪就興奮

偷拍版

未睇都唔得😩

四連敗結束球季

輸波都仲有白禮頓刷數據

下個po可以叫 歐聯決賽含豬波劇透

歐聯決賽豬波就緊架啦

入四强都話
過到依關利狗就只係j到最高峰時柒
姐係五弟加決賽輸波

直頭叫復仇者聯盟最後死一半啦

只係g8做得太耐，之後又要係軒做，你地先覺得隊長要英人做姐

艾拔圖摩蘭奴：「利物浦會全力為歐聯冠軍而戰，但我覺得自己不會於歐聯決賽上陣。不過，作為一名職業球員，當然希望參與最頂級的比賽，所以麻煩您（記者），呼籲高普安排我出戰吧。」

嘩屌！🤦🏻‍♂️

有能者居之 唔洗計較國藉 有穩定出場 又有領袖氣質咪仲做得 未來搵雲迪克都幾好 佢國家隊都係隊長

BREAKING: Steven Gerrard agrees deal to become @RangersFC manager, according to Sky sources. #SSN

躝開啦屌

Liverpool defender Alberto Moreno has joked that he ‘would erase’ Cristiano Ronaldo if he could ahead of the Champions League final.

“Ahead of the final, if I could, I would erase Cristiano,” Moreno joked on Cadena Cope.

人唔笑狗都.....

究竟會係人渣阻佢定佢阻人渣拎冠?

佢痴Q左線呀

FF : 歐聯冠軍功臣屌摩身價暴升
引到摩納哥用Lemar+幾千萬求購

謝Daddy

下集好似叫 全滅

知唔知醜丫

踢法似邊個

安排佢去對方更衣室親身上陣

可以瘋狂使用新謝四rossiter

借比佢地打右閘

玩多兩三年FM返黎接班

joked

等睇比我屌打喇

同C朗係浴室玩遊戲

季前先踢完黎

啱啱上whoscored睇
佢對上一次出場係上年8月 踢左9分鐘

智障可唔可以傳染，如果可以派屌摩痴埋牙朗

屌你老母 moreno 躝啦

因為條仆街 冇左霸氣杯

職業球迷就真
可以近距離同球員慶祝

一次都算 大佬你踢咗三四年都係咁 點撐得落

打工仔遞信後最惡 艾馬利：PSG係尼馬揸旗唔係我

艾馬利表示自己見盡西班牙及法國的球壇百態：「華丹奴（前皇馬體育總監）曾對我說，巴塞隆拿由美斯領導，皇馬是主席佩雷斯，馬體會是教練施蒙尼，去到這類大球會要清楚自己的定位，每個教練都要經過這種學習過程吸收經驗，PSG當然是尼馬做領袖，或者準確有點說，這個位置一定是由尼馬擔當，因為他是頂級球星，他以這種身價來到PSG就是要做領袖，並爭取成為世界第1人。」

等羅sir教你做領隊

送個5:0俾你

謝隊爆料落過佢面

好難想像g8 著住老西瘋狂慶祝個樣

係未high撚大咗？

高普率領利物浦殺進歐聯決賽，曼城中場根度簡祝賀了昔日恩師。

高普在執教多蒙特時，根度簡曾是他的手下愛將。在本週中利物浦晉級歐聯決賽後，根度簡在Twitter上表示，「恭喜你，高普！」

不過根度簡的做法卻讓一些曼城球迷很不高興，因為利物浦在歐聯8強正是淘汰了曼城。球迷在網上表示，「要麼刪除推文，要麼就離開我們的球會。」「你就是我們無緣歐聯決賽的原因。」「去你媽的。」「刪掉！」但也有一些曼城球迷認為根度簡的做法可以理解。

過對面更衣室erase
諗起4強拜仁拉芬拿係屌摩扮既

gotze就乜都冇表示

條25反骨仔算9數啦

佢一講就諗起歐霸個場

我地高普鍾意既係乖仔唔係要25仔

班鏝玻璃心到

盃賽一埸兩埸
唔係錢多就一定成功

所以我地攞唔到英超

有無師兄有member？

格食格同埋想用sane屈taa姐

諗錯salah係lallana

今年的穆斯林齋戒月於5月16日開始，所有信奉伊斯蘭教教徒每天從日出到日落期間，都要停止飲食等生理活動，而另外還有一個已有超過1000年的傳統，就是把燈籠點亮。

salah決賽腳軟了

Henderson gif入面既動作真係好似遊戲角色

真主上身

我有官網member, 如果唔係太多巴打有興趣，我唔介意幫手訂既

A12做埋官方啦 屌打精壇

我有興趣！

軒式

踢對家球會 仲要係俾高普踢出局 私下恭喜咪算發出黎唔知搏乜

摩翼

無知一問、買哩個係咪睇到決賽？

無記錯係602播歐聯

睇到

Thanks. 好心有線啦就執就執整返個season pass咪算囉。不過算啦、下年佢都可能冇得播。

我痢中場好似唔夠人

精壇而家班人都唔係舊嗰班
舊嗰啲都轉咗去 a12 好似係

D精咪一樣咁腥咁臭

有得J好J 一陣連輸3場

雲迪克好耐無入波了

又燈 下場入model就比人笑

Salahu Akbar

屌 本身有左決賽唔夠抽既心理準備，睇完條片又熱血返

精壇啲人真係痴撚線
而家已經話book電車勝利巡遊
未撚柒夠咩

班撚屌痴撚線架

諗起14年貼金章

人肉噴精機

屌
係街睇到 仲要前面有個包頭穆斯林 落地獄了

個領隊千年老二，垃圾痢憑咩咁有自信 比你聽多次r連主題曲咪算好

高普認「第二」 真係冇人認第一

祖記

個人vs球隊 唔算

歐聯專家 對 亞軍專家
我呀媽都知賽果啦

9次入決賽拎2次冠軍

仲有歐霸4 1 聯賽威番打和

皇馬1.54 利物浦2.3

買皇收息啦

07架車.jpg

Cls戒律
比著我胃潰瘍都似

利得咁少

憑什麼2.3

365 1.72 2.1

同魚拉突book巴士一樣咁柒

summer transfer expect：
多仔美國仔翼
狼隊中場
不知明二線龍門

柯拔甩 ok?

2005 年嗰陣好似都有 book
但冇留底

慣啦
世界杯都係咁踢

最好買到meyer/jorginho
仲有高列巴尼

全部撻Q

想像唔到途人嘅表情

neves maddison 收返wilson猶如新援加盟

話哂佢地都贏左
魚拉突成件事最柒係班魚拉突 唔係因為BOOK 巴士

話說非洲啲人好鐘意報細數，唔知 keita 會唔會已經係 26 27 左右

途人 都唔係最柒 係隧道果PART 同句 你地係咩野呀? 真係笑到我仆街

keita BB千里走單騎

You will see

係阿正把口講乜都好似好淫咁

等陣貼黑人系列

「有人說利狗是我廠互含的盟友，可為什麼在這個時候，它卻不肯跟雲加分享出局的痛苦呢?」

公海見到 痴撚線

好佩服佢地

點解唔同我地一齊一分享晉級既喜悅

想點分享 幫佢接收2&b?

今屆世盃算好
完咁齋戒月先開始
14嗰屆喺正世界杯期間開始齋戒月
阿爾及利亞嗰堆非洲隊成隊都唔飲唔食

之後仲有冇其他球會book巴士慶祝
零零舍舍係49k呢下可以笑到個孫出世都仲繼續笑

食屎 一早散左啦個19互含聯盟
仲要一路都係我地單方面同佢地含撚

一睇返Bob Beasley 個record
扯左旗

今晚10點格流開記招
謝隊正式變謝領隊
下季同羅渣士摙過！

肯比錢高普大搞
真係可以衝聯賽

不了 渣士入廠吧

換老闆就有計

fsg，死咗條心佢

Sky Sports News
‏
已認證帳戶

@SkySportsNews
2小時2 小時前
更多
RANGERS LATEST: Steven Gerrard is expected to arrive in Glasgow later today to sign a three-year contract as Rangers manager. #SSN

Muslin
啲規條幾嚴都照守
記得佢地平時要一日5拜 天未光就要起身拜第一次 超勁

Sam Allardyce on Steven Gerrard: "It is a big step and good luck with sleepless nights, Steven."

Steven Gerrard is set to be confirmed as the new manager of Rangers – leading to another summer of change at the Liverpool Academy, writes @JamesPearceEcho

Gerrard, who will stand down from his role as the Reds' under-18s coach, is expected to pen a three-year contract with former Anfield team-mate Gary McAllister moving to Ibrox as his assistant. (Echo)

Academy director Alex Inglethorpe will start to consider his options over a successor. (Echo)

個page叫Liverpool FF
FF少陣啦臭猁狗

叫沙比黎教住u18先lo

謝隊張約係咪同廢中同一年完

齊齊去流浪

謝拉特簽3年=2021完
高普份約2022完

舊片重溫

利物浦除左XXX 同XXX 其他黎到只可以後備 呢十年聽左唔知幾多次

All in 上樓

都係果句 季初炒鳩完佢買埋100分時
班阿狗d嘴臉就好似大佬比契弟戴綠帽咁

利=石敬塘
阿=契丹

雲爺爺
爺目前犯

送錢比馬會唔阻你

一定重金買皇

邊條it利撚做嘅

牙正召喚

唔好呀
唔想再睇呀伯

咁睇牙爺啦

其實前幾年個個阿都係咁睇

佢地仲為4000+1屌緊鬼

呢單deal唔成佢地自己攞黎

阿利友好

Players In UEFA Champions League Final:

❌ Aguero
❌ Buffon
❌ Cavani
❌ Coutinho
❌ De Bruyne
❌ Dybala
❌ Griezmann
❌ Hazard
❌ Iniesta
❌ Kane
❌ Lewandowski
❌ Mbappe
❌ Messi
❌ Özil
❌ Neuer
❌ Neymar
❌ Pogba
❌ Sanchez
❌ Suarez

✅ Lovren

咁都有得J

100分收咧果陣成班阿狗拍曬手掌tim

如果肯先算

Fsg: 賣左水貨咪有錢比你大搞

又做馬 上次羅馬賣飛後真係唔到你唔信

之前dum你地雞
今次天仙局要跣你地一鑊甘喇

羅馬嗰個假嘅
日期都錯

睇唔明J 咩

希望沙拿呢2場 留緊力

對車點都要出埋奶力 之後留大把時間休息

咁撚肉酸

我都唔撚賣喇

下年阿換帥期有排陣痛 唔笑佢地了

仲未有得買牙朗首名柒頭

Moreno
Gomez

Buffon?

【體育】利物浦成功殺入歐聯決賽，與皇家馬德里爭奪最後寶座，如果紅軍成功捧盃，連英超球隊修咸頓也能分一杯羹。

利物浦近年積極從修咸頓陣容中挖角，1月時就以7500萬鎊轉會費引入中堅華基爾雲迪積克（Virgil van Dijk），其合約條款還列明500萬鎊與球會成就相關的條款，連同早前簽下的沙迪奧文尼、尼達利基尼、拉爾拉拿及洛夫雲，紅軍依照他們的轉會合同，目前已需要向修咸頓支付額外的轉會費。

那到底需要支付多少？據悉，若紅軍於本月26日在基輔舉行的歐聯決賽打敗皇家馬德里掄元，就合共需要向修咸頓支付1000萬鎊。對聖徒而言可真是「不戰而勝」，對該支可能降班的球隊，這筆金錢在將來尤其重要。

不過紅軍球迷也不用擔心，這些附加條件不會對球隊構成太大負擔，因為現時取得決賽資格的紅軍已經獲得接近6900萬鎊的獎金及直播費用；如果決賽擊敗皇家馬德里，就能夠從贊助商獲得400萬鎊的獎金，而球員亦可分獲75萬鎊的豐厚獎金。

FSG簽埋D19條款諗住無可能activate
有機捉虫啦今鋪

合約條款之鬼 fsg
反而 古仔嗰筆

而家我地成日唱阿利阿利阿利都唔fd返

係咪有條係金球獎

冇
有條歐聯冠軍

Simon Mignolet has been discussing his #LFC future

One player at Anfield whose future is uncertain is Simon Mignolet.

The goalkeeper lost his place as the Reds’ No.1 back in January when Loris Karius jumped ahead of him.

Mignolet admits he doesn’t know what his next move will be, but said it will be decided after his World Cup campaign with Belgium later this summer.

He told ESPN:

I don’t know what the future holds for me.

“I have three years left on my contract at Liverpool. Of course I want to play.

“The coach knows that, and I have talked about it with him. I will think about my future after the World Cup. “I keep focused, just in case. “An injury, a suspension, anything can happen and change the course of a season. I stay professional in order to be ready.”

Steven Gerrard is expected to take the Rangers job imminently - and the Liverpool legend could be taking one of his former team-mates with him.

According to the Daily Record, Gerrard is keen to bring Martin Skrtel to Ibrox with him.

Napoli 'want £60m' for Jorginho
Napoli midfielder Jorginho is one of a few names who regularly crops up in connection with Liverpool.

The Brazilian-born Italy international has been linked with a move away from Naples, with the Reds mentioned as a possible destination.

最後一定比鏝買左

開心錢，由佢啦

Shut up and take my money

自從比 xhaka 入完波就對 mignolet 死心
Thanks for the memory
Time to move on

咪傻仔
如果古三冠分分鐘拎金球

不了

謝拉特將於季尾離開利物浦U18教練崗位，轉去蘇超格拉斯哥流浪擔任教練一職。

「Moreno: I would erase Ronaldo...」

哪來的自信?

快D走啦廢米

贏咗每人有800萬

歐霸決賽都比俾佢玩撚死咗啦仲想正選

fsg 唔係咁諗呢 冇左成架遊艇

拎歐聯又出新鞋新波衫掠水

想廢摩走先

Fuck off

如果去到十二碼定生死
米會成為救世主

yes
勇撲c朗 12碼

大抽去蘇超超班啦

廢米都叫做上季幫隊波入前4
屌摩做過咩黎

屌你老味.幫手嘔走哂啲冠軍

岩
廢米其實都唔少功勞
救12碼 有時上身神救 係衰狀態唔穩定

垃圾廢摩戰犯做左幾年

睇波唔啱你
搵過第二樣你識睇嘅嘢算啦

on9仔 出哂界仲埃

為補充邊路實力，盛傳利物浦正考慮於今夏，向車路士求購巴西翼鋒堅尼地（Kenedy）。現年22歲的他，目前被借至紐卡素效力，半季內已收獲2入球2助攻的數據，表現十分理想。

Spanish News:
The only one who R.M afraid is him.

好暴力

而家傳乜都係覺得高普激活到

Jordan Henderson made 10 tackles vs Roma during both legs of the semi final vs Roma - more than any other player on both sides.

算鳩數啦你

呢個好似唔差Wo

羅馬

Uefa 又劇透

轟宜家已經係一個名牌 你覺得佢放完虫毒同salah 比我痢仲咁輕易放後生仔咩

其實佢地就整定左兩個page一個皇馬一個利物浦
邊隊一拎一個制就上果頁姐

上次羅馬賣飛

有

SLK

留名俾人抽後算帳

今次為咗唔好再俾人屌內定，決定俾鍠贏

依球live我大笑左出聲

呢個唔差 係車好似要踢翼衛所以先想走
身體質素都好好
不過有得買寧願唔想要佢

上次隻愛狗推 firmino 都冇事啦

諗番4強次回合
羅馬把握力幾勁
利記只係沙拿失準
羅馬都已經64波

呢下都食左張黃啦

廢米係有實績比大家睇佢係靠得住
(2016/17下半季-2017/18次循環打阿狗前)
(但都係得咁多, 所以下季應該 )

高層諗乜撚野,
屌摩係連實績都無都傳有得續約,我替廢米覺得非常唔抵

米肯打後備
絕對可以留
又可以買少個
廢摩就不了

佢肯做後備龍咪ok 囉
但佢唔係啊嘛

軒隊over左

當打之年點肯做後備 仲要係同本身後備個個互換位置
人地即刻退役賣咖啡都唔益我地啦

所以咪要賣

好想今季見證六度封王

ward話晒都係哈多士升班功臣
做後備龍綽綽有餘啦
講真米佬宜家黃金年齡 係度做後備又係慘啲既
放佢走對大家都好

最好就梗係買Oblak啦

ward都大撚獲
2017/18 1隊比賽只係出一季
黎緊就算有得打都唔知咩狀態

如果真係贏左，利撚谷左咁耐，d精應該可以射到上天花板

怪唔得之Fsg唔買人
啲錢原來拎左黎咁用

本身諗住佢打聯賽盃…點知班炸彈一來就炸死佢

好似見到有件手指入咗salah屎眼？

Manu can buy?買你老母咩

沙拿心諗做乜鳩
抱又抱唔起

ddg仲好 打慣英超

有冇人覺得雲迪克似張曦雯

少少 🤣

同沈祖堯呢件跪低咗校長都笑騎騎就食屎喇

做咩尻呀
人地Friend底自己圍內搞下笑都要俾你公審

JK says Adam Lallana looked good in his first proper training session on Thursday morning and says they can make a decision on Monday whether Emre Can could resume training. He wouldn't be available for #BHAFC but maybe the final #LFC

Klopp: "The most important game in my career is the Chelsea game on Sunday."

Cap 第一張咪算
第二張多咗

JK says Henderson and Milner are more experienced than some of the other players and they bring a lot to the game and they showed up because they have quality. They've done a fantastic job but he's not surprised #LFC

下季無歐聯又變地底泥

Klopp on @LorisKarius: "He's progressed a lot. I'm really happy with his progress and there is still a lot to come, I'm sure. Having games like he's had in the last few weeks and months, nothing helps you more."

BREAKING: @RangersFC confirm the appointment of Steven Gerrard as manager on a four-year contract #SSN

利二隊
可以借晒燒生個堆後生過去

Klopp “Emre (Can) will know on Monday if he can start training for us, which would be good news for the final.”

借個屌摩同solanke比你

渣土復仇記
到時場場大炒謝4報返失冠之仇

冇得聽佢係sky sports 9up

嘩屌

BTSPORT

外借:木燒, Rhian Brewster, Masterson
送屌摩

Deal?

冇出咁耐通常會做戰犯

yaya 離開mc

做後備好過冇 而家一個中場後備都冇 到時後備擺埋啦同簡 即刻順眼好多

一復出就踢 final 點都講唔去，而家中場都叫踢熟，最好唔好再換
除非 can 可以踢埋剩低嗰兩場，如果唔係，擺後備已經好夠

謝仔初執教鞭 就唔好質件摩蘭奴害佢啦

梗係做後備啦 條友次次傷完都好飄忽

歐霸果年軒復出都冇得上陣
得個坐字

摩柒極都可以係蘇超屈機
你諗下Randall都有正選

吊摩去ranger 夠la

蘇超垃圾好多

謝仔正正常常應該都拎到第二三

但要過些路迪真係有排都唔駛諗

已經諗到劇本係決賽輸到3:0
高普80分鐘換簡
簡再送多球完場

半場已經比鍠456啦

羅馬都入到4球....

利贏羅馬
羅馬贏巴
巴贏皇馬

牙朗六福臨門

Jelly坐bench: 去高普office促膝長談
Moreno坐bench: 同記者講唉屌我應該冇得踢決賽不如你地幫我同高普講下

搞吓笑啫唔好咁認真啦

你估佢真係想踢咩
hea下又續約
又唔使做

但佢真係好唔爭氣 一啲上進心都冇
我鍾意啲有上進心既人

佢真係唔似想踢 一出翻黎就9踢搏下場唔洗出

其實呢段野好像怪怪地

星期日贏左車就留 輸左無前四88

到底train 唔 train到同星期一有咩關係

你話腫左 要消腫就話 要等

合約戰士

明顯係星期一就同祖記簽約

港女

臭西

Happy Friday廢中扮工唔做野

2012 German Cup ✅
2013 Champions League ❌
2014 German Cup ❌
2015 German Cup ❌
2016 Capital One Cup ❌
2016 Europa League ❌

🤔

哇屌咁計年年都有決賽入

輸埋呢場
廢中：I lost it 6 times

今次應該開唔落p

「見證」冠軍既教頭

前隊4年約2022完美接廢中班？

教一年u18有好成績就有蘇超隊邀請
都算快

離開阿狗既下場

都唔知算唔算盃賽專家喇

歐聯唔輸多過2球真係當贏

準備比羅渣士大炒

因為佢出名姐

今季亞軍之後沙拿出走
下一季panic buy 一堆水貨 成績插水 小組賽出局 球迷開始分成迷高同反高
再下一季高價買高佬中鋒兼一堆水貨 又唔識用 利po正式分家 同季季中跌落十弟 廢中被炒

應該等唔到謝仔回家

Only Steven Gerrard can stop Brendan Rodgers winning the league, he’s done it before and he will do it again.

格拉斯哥流浪於英國時間今午召開記者會，如無意外將正式公佈委任謝拉特執掌兵符，預計簽入3年。據多個英國傳媒指，曾與他在利物浦並肩作戰的守將史卡迪爾，是他頭號羅致的目標。該位現年33歲的斯洛伐克後衛，曾效力利物浦8年，而轉投費倫巴治後上陣199場射入3球。

謝隊簽龜頭

托尼叔都踢到蘇超正選
龜頭冇問題啦

歐霸分組賽？

Steven Gerrard & Gary McAllister confirmed for Rangers.

咁真係不如唔爭在簽埋屌摩

Rangers 有咩好貨掃，叫謝仔幫幫手好wor

利物浦老人隊

簽多個啫喱仔

送mkv 好好用架

發現麥卡里士打 成日被做短期工

做利短期工拎到五冠

不想回憶未敢忘記

預備清單送比/借比謝隊做賀禮

我都諗起呢樣，專登請個剋渣士嘅

出佢好過韋拿杜姆或者軒，如果狀態好的話

軒同米冇傷應該鐵膽 係睇老母有冇份
Can正正常常照計都好過出老母

2017 英超亞洲杯✅歐聯亞軍✅

謝拉特可唔可以帶埋加歷查同xabi做助教

拎軒同老母比

沙比做我利大腦算啦

去左兩年上陣199場

當年又係一個新謝拉特

軒踢呢D會比對面禁住砌或者要受壓嘅比賽，始終比較擔心佢個心理質素
睇翻今季作客對西維爾下半場嘅表現同埋前年杯仔決賽

改名做merseyside rangers
Gk: adam bogdan
Defenders:
Diumor skrtel masterson(loan) 送埋flanagan

Midfielders:
Woodburn rossiter mkv

當人地堆填區咩

好撚狗

mkv是羅記的

唔好同佢爭 自己的事自己做 自己的貨自己清

係都比下kent wilson呢啲潛力人佢啦
保單

solanke 大師兄 Brewster

利撚真係好恐怖呀屌

老四捱唔捱到一季

如果廢中可以喺英超揀人踢皇，當用番我地front three, 其他要乜人可以head to head 抗衡皇呢？

danny Wilson 都好似係哩隊

雖然係狗 但ddg一定係必要既

kdb
vvd
ddg

中場Henderson Kante pogba
後面 Robertson vvd Baily Walker

我心目中都有 Robertson,但隊長

eriksen>pogba

你岩 戰術執行好

Wilson其實應該要自用喇
木燒年紀仲細都仲借得
Kent就應該比佢用喇

唔知朋友隊 幫唔幫到手

要護級

FF 緊 Wilson 第時著10號波衫

應該唔得啦

朋友隊地獄賽程

6/5 鏝
9/5 轟
13/5 妓

一定比人瘋狂中出

和到轟就得......

最尾一場主場打妓應該有分 妓今年聯賽作客未贏過

viagogo安唔安全

hendo>kdb/Silva

大師兄唔肯去蘇超下話
不如去意假養下生喇

唔要求接米，摩，虫獨呢啲喇
幫手接保丹，根，randall，mkv已經ok

「我希望自己在5年之後，可以成為一位職業球員，每周都參與比賽，就是這樣簡單。」
（In five years, I hope to be a professional footballer at as high a level as possible－Week in, week out ）－2013年，羅拔臣接受報章訪問，當時的標題寫道：「Andy Robertson－The next big thing」

回望6年前，只有18歲的羅拔臣仍是效力蘇格蘭丙組聯賽昆士柏FC的業餘球員，其餘時間還是在超市當收銀員、球場外充當售票員。但誰知道他其實是出身些路迪青訓？只是因為身高問題而被放棄罷了。當時的羅拔臣跟18歲的我們一樣，對未來充滿憧憬和幻想，但同樣都會因為不確定的未來而滿腦疑惑和迷茫。他曾為當時的人生寫下一句感言：

「沒錢的人生就是垃圾，我需要一份工作。」

人生難以順風順水，但一時失意不能斷定一生。之後幾年間，他跳級上到蘇超、英冠、英超，6年後的今天，羅拔臣已是蘇格蘭國腳、利物浦正選左閘，月尾更隨紅軍遠征烏克基的基輔，與皇家馬德里爭奪歐聯寶座。

誰想到6年前那個鬱鬱不得志的少年，6年後會成為球壇一位備受矚目的「新人王」，踏上歐聯決賽舞台、身價由800萬5倍上漲至接近4000萬。今天的他還需為工作和金錢惆悵嗎？

至於人生呢？還記得2個月前，他要送球衣給一位小球迷，但他竟然贈送隊友法明奴的球衣而不是自己的波衫，當時他自嘲「沒人會想要一件左閘球員的球衣」。事實，加盟利物浦初期，羅拔臣不過是後備球員，有段時間他甚至未有列入後備名單，頭15場比賽只曾上陣3場，一度懷疑轉會的決定。直至摩蘭奴受傷，羅拔臣把握機會，重獲高普信任，自此重穩正選，12月以來只曾缺席4場比賽。

「初投利物浦之際，我沒有得到高普的重用，但我不從來沒有質疑教練團，我知道只要可以做得更好，便會得到他們的青睞，所以我選擇繼續努力訓練，並在每一次的訓練裡證明自己狀態正佳，就可以成為球隊的主力，這亦是我一直以來的做人方式。」

心態決定一切，要說成功仍然言之尚早，但今天的羅拔臣大概也不需要認為自己的人生是垃圾吧？

「WHAT A FEELING!! Champions league final!!」－羅拔臣在晉級歐賽決賽後在Twitter寫道。

中場黎講 英超最廢是咪我利

一定唔會啦 係都數下啲降班料先

有CAN有100分
唔計LA子同神軒, 其實都算唔差

Can 轉走 100分重創 LA係咁傷 神軒神經刀

有無手足想印返件 jelly仔波衫

都幾撚廢下

皇馬連續第三年進入歐聯決賽，這次他們的對手將是高普的利物浦。雖然C.朗拿度對陣很多球隊入球都很輕鬆，對利物浦他卻不能這麼說。

利物浦在一定程度上扮演C.朗拿度剋星的角色，無論是在皇馬還是在曼聯時都是如此。C.朗拿度第一次對陣利物浦是在2004年4月24日，結果曼聯主場0比1輸給對手，C.朗拿度未能入球。

包括那場比賽，C.朗拿度職業生涯中11次對陣利物浦，其中在曼聯時9次，在皇馬時2次。這11場比賽，他總共只攻入3球，場均0.27球。西班牙《世界體育報》認為，這樣的數據可以讓利物浦鬆一口氣，因為數據證明自己並非是C.朗拿度最喜愛的犧牲品。

C.朗拿度效力曼聯時，在英超與利物浦對陣8次，他只攻入2球，作為左翼鋒的他，助攻也只有2次。不過球隊成績還不錯，曼聯取得5勝1平2負。2005年，C.朗拿度還曾在足總盃中與利物浦相遇，曼聯被對手0比1淘汰。

原來牙朗咁屎

牙朗要報牛了

#LFC considering their options regarding a new under-18s boss following Steven Gerrard's departure. Robbie Fowler a strong contender.

牙朗腳軟 賓周馬回勇連中三元

賓周馬頂贏卡神

最後補時階段 利物浦開出角球
卡里奧斯頂入全場唯一入波
最終皇馬小勝1:0
連續3次捧走冠軍獎盃

對面禁區頂入自家龍
你痴線架

阿個班都好垃圾

卡神

神軒回傳

垃圾痢一擊脫離，點報牛

好喜歡他

Jordan Henderson made 10 tackles vs Roma during both legs of the semi final vs Roma - more than any other player on both sides.

識睇波一定知軒既重要性

近日迷軒黨有捲土重來既跡象

講真，牙朗咪又係贏多輸少

preorder 左條頸巾 送去美國要9 usd

開始叫人迷軒

留意到迷軒淨係識係佢好波果陣出黎吹奏
低潮果陣冇人幫軒護航

"Before he broke his hand, he was in outstanding shape already, he was exactly the boy we signed. After that, it was a little bit more difficult, that's true.

"It was my mistake. I changed too early that time and he was not physically ready. When a player breaks a leg, you know it's a harsh thing, goalkeeper breaks his hand, it's similar and I underestimated that. It's long ago and all good."

神卡

怪我之前屌得小,池中無魚....就搞到咁

bt sport 評波3叉激，散了

G8 good luck , 加油

好鐘意睇BT四子

睇返懦狗呢邊
長期炸彈 炸完仲屌鳩人
人地就一時保長
佢連歐聯自爆完之後仲要屌haters
贏波係因為你咩 因為其他人所以唔使輸咋契弟

條仆街真係
D自信邊度黎

當年杜sir教到流浪拎英超
唔知謝仔拎住呢隊流浪有冇得拎撼贏些路迪拎蘇超呢

睇緊時覺得理所當然，到散了先知重要

有 買羅拔臣波衫

好勵志

我想印 但又怕印完佢又傷

FSG
cap水能力真係一流
一入final就即該出左百鳩幾樣野買

但唔知贏唔贏到真係唔敢科水

同啲hater講you will never walk alone個張相真係串到仆街

其實2場10 tackles喺邊度quote出嚟
我睇whoscored都係2場6 tackles

仲有歐聯加英超踢咗三十幾場得1入球1助攻

謝隊相簽龜頭

有冇巴打 係a12 會員
好想訂個條決賽頸巾， 有冇巴打幫到手

謝四 教波 點咖
咩form

話說今季波衫係咪冇哂唔再出

簽埋f9啦

暴力般拎完降班
格流

加力查係味比人抄左

一直都覺懦夫條撚屌神神化化

龜頭>路蘭雲卡拉雲

痴撚線點打 連王者獌都0射

下季波衫都賣梗
今季主場波衫有就有無就無啦

白禮頓和到曼
劇本
利對車同白禮頓輸波
輸埋皇馬
英超第五 歐聯亞軍

靜啦

白禮頓 1-0

白禮頓勁撚到

洛卡特撚狗

呢球可以12碼

係得利咁垃圾唔識計數
125週年都唔返貨
利申：有四件17/18全新
S/M碼

knockaert 撚狗咁撚 好癲

Kiev個場裝到～70000人
兩間球會分別得16500張飛
加埋連個場既一半都冇
足協食水咁深

說話唔係咁講
決賽名單幾日前先出爐
就算球會死忠都唔一定請到假去啦
UEFA提前公開賣飛好合理

利物浦多廢青 70000張要哂都一定賣清 依家一票難求

Emre Can is finally pain free - the Liverpool midfielder is eyeing a comeback in the Champions League final against Real Madrid, writes @JamesPearceEcho

Over the past fortnight he has responded well to treatment and the Reds are hoping that a scan on Monday will give him the green light to resume full training. (Echo)

Adam Lallana returned to training on Wednesday with Klopp considering whether to name him in the squad for Sunday's trip to Chelsea. However, Joe Gomez remains sidelined with an ankle problem. (Echo)

就算出
硬係覺得條撚屌決賽唔會盡力
又冇夾成個月冇默契
後備算啦

唔會見到佢出架啦 算啦

原來利係今季英超獎門人
12場和波super
Top 6唯一一隊上到雙位數
上半版同般尼並列最多

羅賓漢 獎門人
大慈善家利物浦

鬼咩上半季冇雲迪克 成撚日70 80分鐘先比人追和

呢幾場又要留力

白禮頓咁勁
利冇前四了

【體育】曼聯領隊摩連奴著重防守反擊，常被外界戲稱「泊大巴」，然而今季英超及歐聯錦標盡失，連名宿約基也忍不住「加把口」批評摩佬的防守足球是一堆垃圾。

愛迷抽水

輸車和白

說好的摩二季呢?

唔爭在和埋最後兩場 super

和埋下場算

白禮頓都護級成功
煞科戰都係我利心態贏哂

贏心態 輸波

依家係利要護級

獌狗好撚仆街想打起白禮頓踢利狗出前四

興奮唔夠兩日又要驚星期日場波

幾時先爭取到寶貴嘅一分護級成功

兩隊都係等完季

有冇人仲未相信到我利竟然入到歐聯決賽

事實證明得啲獌狗先會係人地留力失分嗰陣抽水

費托真係好尊敬謝隊
得佢出post

龜頭 加歷查 lucas story都有

占士都post左張大頭合照

一齊去格流屈機啦

原來今晚rangers有比賽
謝隊考牌戰

唔係下季先上任？

係咩
咁而家個教練都幾冇癮

未請已經炒左
謝隊係即刻上任

同妓一樣抽都廢撚事

呢3分係用嚟下季交換6分

原來尋日有英超
仲要獌狗輸波

仲有機會上第二

OFFICIAL: Steven Gerrard has signed a four-year deal with @RangersFC and will take over as manager this summer.

歐聯第二

And according to German newspaper Bild, the Reds are reportedly planning to launch a €60m (£53m) offer for the left midfielder this summer.

Jurgen Klopp is reportedly keen to add Pulisic to his side as he attempts to build a team capable of winning the Premier League next season.

格流目前有堅尼米拿及卡蘭積卡在陣，亦有紅軍青訓出身的中場佐敦羅斯達。

仲有堅尼半拿

幾多歲
真 細細個就聽過呢個名

37

原來仲踢緊

答案係堅尼米拿既

足金鳩猴果時佢得二十頭

果期tvb 仲有球迷世界睇

講好多本地波、精華

但後尾網絡普及化，有youtube 之後

d 人都唔太需要再睇電視先睇到足球

tvb縮皮唔搞
又阿叔退休過身

球迷世界都連埋體育世界一齊播
少左好多本地球壇資訊同訪問

果陣時都未有咁多網媒添

關於足球既真係少

會上 u soccer 睇新聞

但果度有個 49000 forum

同一間波衫鋪老細傾過
佢話香港淨係返一水衫，之後全季就唔再返
今年7月因利黎左香港，所以d 貨去得七七八八。你見福仁都無波衫散就知香港斷得幾撚緊要

FSG係醒嘅應該喺香港搞多d活動
唔一定要全隊黎踢返場 當然有就最好
好似太古城奧海城呢兩劑咁都cap咗好多水

今年唔知比佢cap 左幾多水走，之前年年我都淨係買1年衫
今年我有4 5件

重點係香港人有錢又肯使錢
東南亞fan base係好大但一定無咁多水魚

主場自己都兩件 搭多件女裝
Training衫褲
大球場兩日波飛 場刊
爭在買唔到對247

我fd 有無搵你買件大碼？

真係唔返？
想整件沙拿了

班友可能買老番

上一件波衫已經係巴神嗰年了

問左唔會返啦 如果唔係而家點會搵唔到衫買

屌你我仲未買到波衫啊

早幾日執衣櫃
發現力查掛靴時特登買左件蕃茄蛋印佢
件衫冇著過

其他隊既都好少見 今年賣得咁好

有件1516古牌都未剪

官方好多歐聯週邊
心郁郁想買

Robbie Fowler in contention to replace Steven Gerrard as Liverpool U18s manager

u18真係是旦搵個名宿就教得

遲下拉唔到木燒落去屈機架喇。。

今年件主場印左古狗

今季和少兩場已經排緊第2,西布朗

年年都係咁
唔只今季

無
不過我都放咗了

買埋佢 2個沙拿打前面

早二日咪有人分享左旺角某樓上波衫仲有貨

邊間 我狗沖

中目標三次入五球

Pulisic值得爭

獌開始捉鬼了

佢應該皇馬有2球OG

NTS sports

如果宜家有件主場中碼全新bnwt 印咗英超沙拿放出去值幾錢 早知季初大手入貨

有冇劇透？

有冇港男？

咁瘦踢英超
驚佢撞死

入閘食花生啦

唔係呀，就算和少2場都仲少曼聯1分
不過至少大機會第3
第4要打附加賽抽中德甲/意甲/西甲都幾融

第4唔洗打wor

收咧之後果兩個禮拜廢中會唔會又去西班牙集訓
條友成日一得閒就拉隊度假

季尾都仲問緊

改左制啦

咁chur一定度假

結局係排第五

都話唔駛打

美其名集訓
實為集瞓

No附加賽

屌要打牙 車第5都有得打啦

放鬆下幾好呀

佢地直接做種子入16強

好彩最尾個場係對護級成功嘅白禮頓
不過如果今場車仔係大炒利，再剩返2場又係大炒咁就奶野

on9 歐聯冠軍直入分組賽

無 全部射入 fifa系統垃圾

你個名

烏克蘭

睇黎我昏迷左好耐，連依單新聞都唔知

衰咩 坐咁耐

睇睇下發覺意甲變４個席位又唔知，陰功

聽講係衰迷懦夫

迷屌摩

睇黎你仲未知你而家同緊AI講野

推

每年季尾都要講餐懵

年經

大把團購喎，唔一定要係A12買，需然會貴dd

唔係完咗啦咩

官網唔係都訂得咩
係運費貴少少啫

【體育】熱刺主帥普捷天奴認為，哈利卡尼刻下的首要任務，是為球隊落實英超前4位置，而不是跟利物浦的穆罕默德沙拿爭奪本屆神射手名銜。

反了反了

除咗最後一腳同插水佢仲識d咩

其他團好小條下， 好快爆曬

利輸0:5
都要另外果2場蠃4球 如果轟可以踢到咁 就讓返個位俾佢地啦

就踢比你睇

然後利贏歐聯

緊係神射緊要啲 反正無前四可以走

鬼叫你係4弟咩
生性啲拎個英超冠軍咪冇事

反硬,去鍠了

如果利簽到屎眼
然後再係利成功
咁就好睇
大巴大巴升到去摩佬到

前4穩陣啦，on9架肥普

馬爾亞放出來係好j但著過狗皮不了

走去簽獌狗係咪on9

當日獌犬J摩犬
話帶來冠軍
舊年拎幾個細盃
今季季初就係度J定摩二季先
到季尾居然係叫摩犬躝

仲記得幾個月前獌犬見鏝個勢咁勁
就話不如衝歐聯
而家

嘩屌 由上季執到米奇老味三冠到開季三連勝d氣燄真係好睇到

我有官網membership. 諗住訂頸巾同場刊，但我見場刊遲頸巾一個星期先發貨，所以諗住分開兩張單黎買。

頸巾官網14號發貨，我預2-3日到集運再一星期到港。
頸巾15鎊9折＝13.5 + 1鎊運費（預4個巴打左右share) = $155 (用hsbc大概計)
集運我預 $10 一條左右 (唔知市價，如有錯巴打可以更正)

total $170左右一條，最好九龍塘/旺角拎
諗住星期三左右落單，如果有巴打有興趣可以一齊訂

拎FA cup佢地又射到一地都係

官網訂野好撚慢

認真 利拎fa cup都有排射啦
話晒都雞胸左咁多年

做利明叔5巧咩 親

如果ddg話兒時夢想效力球隊係利仲會唔會嫌棄著過狗皮？

有model
不了

照奶
有vvd + ddg
出齊L6屌摩都唔驚

但係佢地狗黎架喎

屎眼又邊個

咁有冇咩團推介下

馬屎眼

kitrxxm 歐聯三寶， 500

而家做乜定期走去J狗隊d人

買ayoung頂屌摩個位

我覺得最耐反而係集運，以前有直送其實好快
香港官網又無決賽頸巾

想買牙pog 屌打條中場

買隻狗番黎入番佢地波唔好咩

想睇獌棄將成功屌打番獌

淨係我哋啲球員入佢哋唔夠好咩
雖然入唔到

唔好

如果賣到屌摩俾狗隊

你知唔知ddg比獌班後防助攻同og左幾多次
有時自己友d波先最無得防

邊撚個叫屎眼

ddg快撚d走啦

好多利既野都想買
但係好驚買下買下變到tvb套戲入面利記間房咁
都係忍手算 唔課金lu

馬c呀
btw狗隊既人要黎做乜

假利，btw果間房堅痴線

睇死你最後都買

幾多年無直接交易 幾十年?

馬舒亞

直接交易對上已經係半世紀前

最接近果次係咪十年前軒斯果次，但係費蛇reject

因咩事軒斯話想入利

啲花名咁撚核突

龜頭呢

想問viagogo信唔信得過？

199
Facebook group

贏左先科
買完咁多野又場刊又週邊到時輸左咪眼冤

係咁上下價

贏左仲邊有得貨比你買到
場刊必買啦 細細本又有紀念價值 唔洗輸打贏要既

贏左就真係有紀念價值
一日唔贏一日都唔敢科
一贏即科

Pulisic單野 fake news
好似話 多蒙特高層表示高普未提及對球員既興趣

想課 allez allez allez 件tee

點解屌摩同雷神咁似樣

想課撚晒key rings

有冇link睇睇

未係依個網買過野

官網黎架bo

係呀, 我多數買波衫周邊全部出去買

1001